如果辱警罪推出............

如題

邊到有警察
全部都係

拉曬200 萬人囉

我地會好好表揚佢地

到時全港暴動比佢睇
已經唔洗克制，見狗就直接打鑊甘嘅
重要禍必及家人，麻包袋唔洗客氣